新鴻基單野冷靜d先

可能係職員擅作主張
如果佢係炒左職員 大家不如暫且罷就
我地仲有好多敵人
點都要對付左d大boss先

開得太多戰線 對件事未必有好處
仲有政府 黑警 tvb呢三個大boss未搞
加上幾間公司
要慎重處理

收嗲啦打手
又係呢招
你唔係信嗰條友無請示上級下話
由佢未夠五點熄冷氣嗰下已經知佢有幾仆街啦

大家咪撚覆由佢沉

用下你個死人豬閪腦啦
乜撚野職員擅作主張
咁大單野上頭無落order你會唔會做呀柒頭皮

食屎啦
全部仆街既組織 都要被清算
遍地開花 先可以成功

背後默許
唔撚洗講

係呀. 林鄭, 盧偉聰都係無辜
打人既黑警都係個別事件, 自作主張

打你老母咩
我係打手 一定打撚死你個p牌仔先
而家要做既野咁做 制裁名單又係咁
如果新鴻基係認錯 炒人
件事就咁算

我地呢場運動d訴求一個都未達到
無咁多精力去對付咁多野
上面個三個大boss先係重點對象

可能係警狗擅作主張
如果佢係炒左警狗 大家不如暫且罷就
我地仲有好多敵人
點都要對付左d大boss先

班狗咁多次 劣蹟斑斑
新鴻基應該係第一次 最緊要佢識死
唔敢正面挑機 我地觀察點下睇先
我只係覺得戰線開太多 最終會得不償失

認錯先算啦 屌你老母
你認為佢會跪低？ 杯咪杯 成個制裁名單都要杯

連吉野家都唔道歉 你覺得新鴻基會出聲？
咪撚諗到佢地咁好啦

一定要擺SHK上枱 告差佬就係職員自己帶人入商場 唔告差佬就係高層有報警然後比差佬入商場捉人

我淨係知新鴻基一出聲名班狗即時敗走
再加埋份聲名講明班狗係非法進入變相所有係商場入面所有嘅執法都係非法商場被拉嘅義士一定無得告
唔明仲屌新鴻基做乜

大家已經中咗高級毒計
每日鳩遊 損兵折將 頭破血流
班狗就漸熟地形 默默練兵
每日都有新既敵人 tvb 撕紙藍絲 吉野家 temple 新鴻基
好多人數得出各大仇家數
但數唔出邊五大訴求
忘記咗本來為咩而出！！
不如有咩完咗場仗再慢慢清算啦！！
完咗先再講啦！！
完咗再講呀！！

應該先針對啟勝
要佢地交待
雖然啟勝都係新鴻基旗下

stfu

新地pr?